\beginsong{Langemanns sang}
\beginverse
Ute på åpent hav
Er jeg kjent som "Sabeltanns skygge"
Rikmenn med gull ombord
Kan aldri føle seg trygge
Som sjørøver har jeg min egen stil
Flotte klær og et vennlig smil
\endverse

\beginchorus
Langemann lurer alle
Som en ulv i fåreklær
Det gjelder å rappe penger og gull
Før de skjønner hvor slu jeg er
Nanananananana na
Nananana nanana
Nanananananaa naanana
Nananananananaa naana
\endchorus

\beginverse
Ingen kan stanse meg 
Når det lukter gull av en kiste
Sabeltann står på dekk
Og tror på meg til det siste
Han vet jeg vil være hans beste mann
Stormer frem gjennom ild og vann
\endverse

\newpage

\beginverse
Nå har jeg gått i land
Og mitt hjerte dunker og banker
Kanskje jeg finner spor
Ved gamle Gabriels anker
Vi kommer tilbake før noen tror
For sjefen vår vil ha gull om bord
\endverse

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Langemann.png}
\end{figure}

\endsong
